HKCC 2019-2020討論區 ［24 ］光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

好想返學團
狗公尾巴
乃世
你老母係我細佬
山有樞
星風花日木
JK冇JJ
YUNA條仔
黃絲港女

留喺屋企玩屎團
三腳山羊

吹水谷(from 上個post #933 狗公尾巴)

LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
- B07A -> B03C
GIGI班求換

SEHH1028 ELEMENTARY STATISTICS
- B04A -> B03A
花師奶班求換

Lm

lm

有無人收到transcript?

HRM B04C想轉B03C

Digital storytelling B02A 求換value b02c

Ob b03a 換BHMH2106 b01b

anp b03求換b02c

1042 求201D

重未有

poly 停到1/3

應該會跟。。。
唔想online

回水呀屌又停課

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

有commu 換唔換？

Commu B04C 想換 Digital storytelling

agger

Sorry呀想同fd讀

1042求201D

轉Online既話 啲Lecturer可唔可以真係Send啲片黎睇下
上個sem得Stat有片睇

Lch 2174 translate 求放B03 有酬

上個sem直頭比學店呃左錢，又冇教哂，又冇拍足片。
唔講重以為自己中學去補習

屌cc淨係send add drop 既arrangement 又唔講停課

唔想e learning 數科根本就好難自學
唔想係屋企讀幾個wk 返到黎就話Mt 肯定死硬

大家寧願遲放暑假定係online教學？後者大機會Additional Assignment

退學費

依家仲有冇得入學校？
想一炮過印晒啲notes佢
費事益左啲quota比cc

我諗啲高層仲傾緊

same additional assignment真係好正

想退學費

全部改indi啦 唔介意做返group個分量

same#[slick2]#ln
自己負責返自己嘅成績

講真gp 定indi最尾咪又係自己做

reg得中醫都

我要返學

咪燈我

我想返屋企玩屎多啲

Same

sad but true

same

啱呀

已放storytelling B02a 大家接實

有冇人reg intro to international business

2240 求201ABD

Lch 2174 foundation of translation 求放B03 重酬 識人讀translate嘅話幫我spread 感激不盡

SHDH 2043 B02A digital storytelling 想轉 SEHH 1016 Intro to IT 201A/B/C or B01A/B pls

真，減少同人接觸

想返去申請返份transcript 點算

SHDH2043 DIGITAL STORYTELLING, 202A: Tue 1300-1400, 1500-1700

換

SEHH1012 FOUNDATION OF TRADITIONAL CHINESE MEDICINE 201A/B

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

HKCCSU幾時出黎要求學校回水

感謝巴打幫手列出

想appeal個grade要點做？

最憎 add asm
爛grade

做assignment

堂都未上過就要做Assignment係咩挽法

me too

開住啲notes嚟抄

上網申請 郵寄

LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
- B07A -> B03A/B/C
GIGI班求換

SEHH1028 ELEMENTARY STATISTICS
- B03B -> B03A
花師奶班求換

一人功課，六人協力

戰犯！！！

hi, 係到都鞭我

仲以為有人同我換添

死戰犯有咩資格求time table

唔好再騎劫 返返去宮入面先

放左？

Yes

今日有冇indicate subject preference個result?

有,我unsuccessful左

library 關閉直至1/3

退返一半學費啦

有邊日唔係unsuccessful

我哋咩都學唔到但要交幾萬學費
啲垃圾lecture 咩都冇教就袋幾萬人工

Transcript 點算趕住upload上system

咁可唔可以返去print野??!

可以
係門口拍卡 再量體溫就入得

繼續moodle e learning 到 3月1日

e learning=on9

回水

仲以為有teaching video 點知又係得teaching materials

佢講到咁應該會有

Dear Crystal,

If I know what love is, it is because of you. The darkness is no darkness with thee. To the world you may be one person, but to me you may be the world. Every day without you is like a book without pages. Wherever you go, whatever you do, I will be right here waiting for you.

Love,
爾乃世之光

很瘋狂

巴打等offer等到傻撚左?

條友嚟派膠

明明係non jupas個po都正正常常咁解答我問題而家無學返傻撚左

佢太掛住女同學

但係而家...直程冇咗個sem

我科最多女喎

多過商科？

笑死 入黎鼓勵師弟師妹然後比負評你

咩心態

繼續留名 冇得返學搞到我生活亂撚晒
好多心事煩

入唔入谷

因為見到HKU master所以負評

利伸：P牌俾唔到負評

入咩谷？

9up谷

Tg黎？我無乜所謂

留一留tg

我都想9up

有錄音 唔洗返學仲正 咁毒我都廢事返學

additional assignment又係正 唔洗背書

是但啦
希望大家入返U

今日冇adddrop?

有冇人宜家報PolyU 佢要upload transcript 但未有
Upload year 1個張定係upload 今年sem 1成績既cap 圖

好掛住靚女crystal嘅堂
好想快啲比佢教埋excel嘅formula
我愛水晶梨！

Crystal
好想快啲開返sem見你

水晶梨
我好掛住你

末見過佢，不過我照掛住佢先

我哋係咪去到3月先復課 定係17號就要返cc

睇email喇

Online teaching will be conducted from 10 February to 1 March 2020
就係唔肯定呢句意思係咪去到3月先有face-to-face lesson

係3月3之後再同你講有冇 不過多數冇

我想返

我都想 希望六月可以開sem

你覺得crystal會唔會拍video比我地online lesson

我讀完1071架啦

3/2~6/2 ，10/2~14/2

好想快d見到水晶妹妹

如果揀咗係學校攞可以點🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

你收皮先

做咩姐你

用得e learning 即係同上個sem一樣 唔好再推遲

On9 learning=自學

己經推遲一個星期完Sem

有冇人知而家點交 retake form

你搶左我女朋友 , 唔答你

女大丁呢？

夠啦 唔想6/7月先完

留仇栩欣比你
答左我先

同上個Sem一樣 e-learning咪好

冇片嘅e-learning

收皮啦 日日扮毒撚 你返學都係做邊緣人咋

毒撚又得罪你啊？

唔想要Group Project呀

好想要喎

收皮啦你 變態佬

2188 Culture politics and power
202A求換201C
求排preference
有意留contact

Email 俾office

其實而家係咪無得add drop

星期六日不嬲無得add drop

原來係咁，thx ching

有冇人已經習慣咗喺屋企唔洗返學嘅日子
日日喺屋企留意住個疫情同埋抗爭啲行動post 已經冇心機再返學

唔悶咩

真係唔悶

翻學就擔心疫情
唔翻就擔心升學

屌

望撚住個政府施政真係嬲到仆街 個社會搞到咁真係冇乜心機再去諗住返學

兩樣嘢有衝突咩 我好想返學

冇口罩

有人收到transcript未 non jupas果邊開始催我upload

我都係

交住cap圖先，後補official transcript唔得?我交完cap圖之後都無再催我。

ik唔開

cap住圖先

我都唔知 咁多封email我印象中關於appeal嘅淨係推遲個deadline

上myhkcc down張form填
然後email比office?

係屋企除咗睇新聞有咩做

有冇有關cc既tg group 可以join 下

想問下大家收到transcript未

未

都冇人寄信 點會收到

咁我照交cap圖先

郵局冇開喎
一日唔開一日都唔會寄到

好悶啊

好想返學 頹到pk

魚魚呢

唔想開學 唔想做group project

變態佬

睇書同埋學其他嘢

Cc回水喇

我想返學呀

我唔想 因為會見到啲變態佬

又關你事

你唔好入廁所照鏡咪得

唔關我事 我好驚架

你收皮先 紅巴

想appeal係咪等開學先做,定依家可以做定先?
流程係點?

唉屌
心鳩淡
應該有排都未開學架啦
不過都好嘅
至少唔會見到啲仆街先

Email好似有講

可能要send email畀office問下 ik 3月先開

個類啦

我都係咁諗
不過我唔想開學

pk gpmate 一早反咗面

我係差唔多反面 不過停左sem唔使再見面

我上下水又潛返水先
呢度得我一個係毒撚

我sem2特登轉走哂d gp

我毒絲

我冇喎 仲同一班

唔驚又同一組?

分組嗰陣唔理佢咪得

避得就避
呢個世界好撚多仆街痴線佬架

扑晒佢地了 唔抵可憐

開到sem點都會撞到

想問下有冇人叫cc畀翻啲學費elearning去到3月至少畀翻一個月學費啦

SU又唔做下野

Hi 我個whatsapp已經成年冇震過
依家人生冇乜希望

有棍的

渣ga
我有sales搵我

我都係咁話 一齊加油ching

Ching

我有啲大灣區賣樓sales搵我

你太睇少佢地

你返返去大灣區食野味啦

班sales 連搵我都廢時，我真係邊緣到一個點

又唔做野又唔讀書

我要退學費呀

你跟肥媽上大灣區搵食啦

個光頭廢柴中左肺炎未?

一齊去食淡水魚刺身先

失咗蹤，估計係食大灣區魚生食到死咗

我見佢喺大灣區買樓買得咁開心,忍5住祝佢冚家中肺炎

識食一定食batman刺身

近排黨鐵站愈黎愈多人暈倒
封關ar 7婆

果子狸呢

我屋企有藥,上黎攞

驚你老強我

我唔強7頭的

我上個sem apply係學校拎而咁啱就停咗課，之後office啲打比我話會掛號寄去我屋企

我好掛住昕鋇bb

有冇ching知summer sem幾錢一科

有冇人知Year 2 sem1 transcript會唔會寄到過嚟，趕住報Polyu non jupas。我剩係upload咗Year 1版本，但係有cap Sem 3成績

Check your email

想用commu換digital storytelling

同問

Positive psy B02D>B01C

erwin中伏，啲人又話派龜，派左個B

打左去學校問話24號已經寄左，宜家要等郵局

CC佢上個sem已經有3-4個week冇得上堂，黎緊支那肺炎應該都未必3月頭就有得上番堂
SU又冇曬聲氣，如果大家想退學費，不如自己搞搞佢
一齊send信去 ccoffice@hkcc-polyu.edu.hk，要求佢退學費
寫信懶人包：（記住下款改返自己名）
To whom it may concern,

Due to the social instability in the early November 2019, HKCC cancelled all face-to-face teaching for the rest of the semester one and conducted online teaching. Moreover, due to the recent situation of the novel coronavirus infection, the school has also cancelled all face-to-face teaching and has conducted online teaching. Therefore, we, HKCC students, feel deeply worried about the effectiveness of learning under this teaching method and would like to request that HKCC improves current teaching methods and considers giving us a refund.

Since there is no face-to-face teaching, it causes a lot of difficulties in learning. Firstly, no instant interaction between students and teachers slows down many students’ learning pace. The time lag for receiving teachers’ feedback about the questions we would like to ask is a bit long. It is inconvenient for students to solve their academic questions. Hence, when students’ questions cannot be solved immediately, their doubts would be accumulated and then they might have difficulties in studying the subsequent chapters. Furthermore, some students claim some teachers who only told students to do self-study without uploading any online teaching videos and any extra academic learning materials to Moodle. However, every student has different learning abilities so some students cannot catch up with the progress without the lead of the teachers’ teaching and sufficient learning materials. Besides, students cannot make use of many learning services in school for efficient learning. As a result, not only the effectiveness of learning is reduced, but also students were unable to enjoy the facilities and services in the campus.

We sincerely hope that HKCC can understand our worries and will make some following changes for the sake of students’ academic performance and the fairness of the tuition fees: First, making online teaching and providing students with extra learning materials compulsory for every HKCC teacher from now on to facilitate students’ learning. Second, refunding part of the tuition fee in both semesters one and two because of the ineffective teaching methods and the lack of use of the campus facilities and services. Thank you.

Yours Sincerely,
XXX
Student of HKCC

歡迎大家同身邊讀CC嘅朋友分享，一齊退學費

SEHH2279換2271

已經收到

有冇事先上網apply？

係信封寄定掛號？

掛號
呢啲野點會信封寄

當然掛號，咁大份野點可以塞落信箱

信封

我塞得落

可能Size唔同

佢摺埋

佢之前寄Year 1 Transcript係掛號方式

睇返email 依家appeal好似要自己email 返自己既lecturer去arrange, 咁樣咪好尷尬?
其實我覺得我個分都正常,只不過我見我同第2個人分差唔多,人地a我得b+,我想博下升唔升到grade啫

頭先收到
信封嚟

Thanks！btw我今日打比office完全無人聽 淨係可以留口訊

推

屌出聲

點L分啊返得個一個禮拜

咁張year2免費transcript究竟係掛號定信封

毒撚唔識人點分呀

2星期wo 今日先3號

扮

爆你大鍋啦

我都係咁話

梳

Positive psy SHDH2051 B01A
求換B02B

ITB david ma伏唔伏

中醫b01c 有冇人同組

中醫b01a 有冇人同組

中醫 201B招手

明明比咗錢 但係申請transcript嗰度仲寫住pending for payment 可以點搞

係要等兩三日過數 唔係即刻

收左 信封

啱啱瞓醒，想問hhb開唔開

開

我去check下先

佢會自動比你 定要申請先寄比你

又無得返去拎

自動寄

蜰絲收到信封定掛號？

ARN自動寄？

佢地話真transcript

認真呢

問下蜰絲

Year2未收到transcript既等多幾日啦
郵局岩岩先開 得閑check下信箱

信封 入面有transcript同cat摺埋一炮過寄

cat都有應該係空白

cat有咩用 又好似唔洗uopload

佢送俾我唔通唔要咩

咁快收到 我仲未有

其實讀poly嘅top up有冇影響？
Second choice唔知報唔報top up好

有冇人仲搞緊個add/drop

Me

封Transcript面寫住Do not fold
一開信箱佢同我摺埋咗

你收皮啦 冇人同你換呀

幫frd問，佢p牌仔推唔到post

2202 Chinese film and fiction
b01a 轉b02b (最好有2個人可以調)
因為調唔到佢呢一班嘅話
就有兩科都撞咗時間reg唔到科
可以薄酬或者畀20個口罩你
有冇人幫下手

屌你
唔好咁啦

另外有冇人知可以點樣appeal

事實係咁

搵到人同我換架
但條友未覆

表示又打電話又send email但係冇人理
真心覺得自己唔係得c+囉屌
我屌你老母呀鄧力痕！！！！！！！
三個b+ 一個a 你c+我dllm
就算可能降grade我都一定要appeal

後面個條件好吸引

比住10個口罩我先，我可以

幫你問其他人得唔得

同問🙏

你講哂啲grade出嚟 我幫你計

佢而家話加多支酒精搓手液有冇人可以調啊

有錢仔嚟

佢十二月嗰陣已經話好驚好驚
跟住走咗去買好多口罩同埋酒精搓手液
叻女黎

條仆街搶晒啲口罩

我係叻仔黎，可否叫佢加個tg交流下？

佢全家用之前買咗十盒而家用淨三盒

我有口罩 你有大j嗎？

我得女大j ，你要嗎？

Food service B02C想轉B04B
薄酬+口罩

冇可能學校計錯 又唔係人手計 上次都有人話錯 結果係自己錯

TG傾

屌 學都無得番仲叫人分組做lab，係咪傻撚咗？

係咪ugc嘅top up

屌我都想講 有病 點搵人一組
我連有咩同學都唔知

岩岩出咗email講appeal

厚酬

想識cc女同學

我肥窮毒但有口罩

我

我都係 識嗰啲同學都唔同group

屌你鄧力痕

屌你老母Erwin Lau
仆街含撚死啦臭鳩

想問下有冇人知poly ugc top-up係咪都係ugc program?? 學費係咪都一樣交4萬2？

有冇人知Award gpa係咩嚟

問過frd 佢話top up 分兩種
一種係在poly 讀，ugc top up Programme, 有政府資助
另一種係speed 啲top up Programme, 無政府資助，自資課程，一年大約8萬到10萬，睇你讀咩科而定

唔知揀唔揀ugc top up好
巴打會點揀 一個係全部asso學生 一個係有jupas有non ju

你Grad個陣個GPA

代朋友問問，有冇巴絲讀B13A班BHMH2003？見Email寫要分組，但停課根本就未識到grpmate有冇巴絲可以一組雖然知喺度問機率應該好微

點解佢份appeal搞到咁麻煩，仲要問返自己個lecturer

點升大學都係top up嫁啦 邊有人唔入UGC 入self finance

但top up呢個名

ugc topup得asso人

兩個都係top up 個名有分別咩

Polyu top up 張cert 係出polyu 但speed 張cert係出speed

Poly ugc top up張cert會唔會寫住top up degree program
博高分啲嘅poly ugc program好定係低分啲嘅poly ugc top up好

一日一掛住水晶梨

ugc>ugc topup

但其實兩個唔係一樣㗎咩都係ugc
只不過後者係比asso/HD

你想換咩？

其實都一撚樣
你degree讀得2年 傻嘅都知你asso hd
除非hr好得閒上poly睇啦 如果唔係點會知你係ugc topup定ugc
你係咁介意有ugc “top up”2個字咁你咪去搏ugc同埋個programme叫乜名張cert就出乜名

利申9up 想要100%準確答案打去poly

讀top up多數都會走去讀master洗底

Sor 幫唔到你

點都揀ugc top up

佢有(top-up degree)

屌係咪癡埋個programme名隔離？
咁你報ugc囉

可能係cu gender個隻 無得dse入 純top up

就係嗰隻
佢咁執著報ugc咪得

邊個咁得閒理你係咪ugc top up
出八大cert咪得

唔係問分先要咩？

其實我地入返普通學位 都係叫top up嫁啦

其實就non jupas 入就點都張cert 同人地jupas 入唔同架啦，除非year 1 entry 架遮

唔係 top up係真係一個學位類別嚟 如果我地入返jupas有得報嘅ugc 我地同佢地嘅分別就只係讀嘅時間問題 但如果我地入top up 先叫top up 有分別的 而且會寫住係top up

年份唔同 其他一樣 但你入咗top up就係top up 有分別的

點解

ugc>ugc top up>top up 就係咁

年份唔同咪知你係asso 仔

讀唔到ugc嘅先會係讀top up 俾asso仔再低一級

Push

而家sem2有冇得轉系

sem2仲有得轉programme, 7/2 deadline.

【武漢肺炎】香港首宗死亡個案 黃埔花園確診39歲男患者不治

食衞局確認，一名39歲早前確診感染新型冠狀病毒的男病人，因病情惡化，今早在瑪嘉烈醫院逝世，詳情會於今日下午舉行的衞生署及醫管局新聞發佈會公佈。

衞生防護中心早前指，該名39歲男子本身有長期病患，1月29日起出現肌肉痛，同月31日發燒，入住伊利沙伯醫院，現時情況穩定，呼吸道樣本對新型冠狀病毒呈陽性反應。中心指，患者1月21日乘高鐵由本港往武漢（G306列車），並在2日後於長沙南站乘高鐵返港（G79列車）。中心初步調查顯示，患者潛伏期內沒有前往醫療機構、濕街市或海鮮市場，亦沒有接觸野生動物。

#蘋果

黃埔 = HHB 隔離

有無人讀過elementary french 求評

中家B04A>B02B

有冇人收到transcript

認真 唔走堂 翻齊再加自己有興趣讀成日溫 輕鬆b+
利申 A+

上面咪有人收到

想問下有冇人會報summer sem? 好唔好讀？

我都想知 好似冇咩正科揀

Summer留係屋企好過啦
轉頭又online learning就仆街

讀左sem 3可以讀少一科 輕鬆好多

sem 3 要讀6科 係咪讀埋summer sem好啲?

2202 Chinese film and fiction
b02a 轉 b02b啊

求LCH1057 AE2 (Business)
Zephyr B47/B48 $1000

想請問各位，我今年報咗course，但因為停課所以冇消息
學校本身話31/1會公佈
依加轉咗10/2前
唔知大家知唔知office嘅同事幾時會翻工
好想知個結果，好擔心

BHMH2003-B07C ( Marketing)想轉去 SEHH2012-201B/ 201A (中醫)
或者 BHMH2003-B07C ( Marketing) 轉 SHDH2052-201C ( China in the era of globalisation)
唔該！

BHMH2131 MRF B01D轉 B01C
求求好心人 唔該曬

LCH1061 AEII 201轉208

我個frd收到

認真一問有冇人要marketing 本textbook
全新（我個frd reg走左）
會平比你

Positive psy B02D 轉B01C

有冇人有IA書？ 想買返本做exercises

我想買psy textbook 有冇人可以放？

錢/屎忽/口罩 任均選擇

有無人仲未收到transcript

我有
留tg?

我想問而家所謂嘅e-learning 係post片自己睇
定會real time 開live咁上堂？

有冇人讀 1016 可以調去group202 讓個位比我

Chinese fam B03C求轉B03B
Gender B02A求轉B02B

SEHH1016 Introduction to Internet Technology
B01C求轉B01B

有冇人係physics II SEHH1051 202A可以同我202C換

Poly無限期停課

Haha Cc 又會跟

FUCK DLLM

HELL NO!

【#社區消息 | 有關黃埔居民確診武漢肺炎個案離世的後續跟進

及

理工大學利用紅鸞道宿舍作中國學生隔離安排跟進】

今早居住於11期1座的39歲武漢肺炎患者不幸離世。我們理解區內傷心和惶恐的情緒，我們與民政署及社署聯絡提供可行的援助。死者的太太及子女正在鯉魚門渡假村接受隔離觀察。亦會再次聯絡衛生署尋找死者之兄長。

我們明白居民的擔憂，亦已促請相關部門在本日內向受影響的座數交代後續安排及家居處理的方法。

另外，我們今日在理工學生會得悉理工大學有意用紅鸞道的宿舍作中國學生的隔離設施，並只有出入探熱，此安排並無隔離作用之餘亦對周邊社區有影響，我們正聯絡理工大學了解，及反映憂慮。
詳細資料

(理工學生會 facebook)：

(來源 ： 小黃紙 whampaper )

黃埔 + Polyu Hall =
全部都係正HHB 隔離

聽講有幾個lecturer都住何文田同黃埔

#大專停課情況
last updated: 4/2 1734

#珠海 #港專 #東華 #明愛
#CPCE #HKUSPACE #CIE
以上院校宣佈延遲至2月17日開學

#浸大 #樹仁 #公大 #嶺大
宣佈暫停課堂教學至3月2日
期間以網上授課方式教學

#港大
宣佈延遲至3月2日開學
2月3日至2月17日將進行網上授課

#中大
2月17日起進行網上授課直至復課前一星期再作通知
另外學期將順延兩星期完結

#教大
宣佈暫停課堂教學至3月2日
2月10日起以網上授課方式教學

#城大
宣佈2月7日起開始網上授課直至另行通知

#科大
宣佈2月19日起開始網上授課直至另行通知

#理大 🛑修正🛑
最新網上授課日期為2月10日至3月14日
面授課程無限期暫停
暑假學期將會取消

#VTC
宣佈暫停面授課程至3月1日

#演藝
宣佈暫停課堂教學至3月2日

#恒大
宣佈延至3月2日開學
2月3日至2月29日網上授課

———————————
如有各大專院校最新停課消息
歡迎報料/聯絡 @supermeowbo

面授課程無限期暫停

理大

有冇好心人肯同我換
SEHH2279 Visual Interface換SEHH2271 HCI
薄酬/口罩都得

有興趣 仲放緊嗎

我地多數都跟

我覺得我地應該會跟

冇SummerTerm？！！

post片自己睇

唔洗返咁正

可以收返埋個屎忽先

SHDH2188 201C換201A

屌諗住intern唔成就reg summer sem
呢家隨時summer sem都停

岩岩先出email叫人報
係咪唔想cancel

想問下依家有冇得翻學校print野？
想用埋啲quota print notes

想知

可以print notes
如果有得揀盡量唔好去HHB
利申 琴日先返咗去HHB print

想知點樣開SEM5

唔洗跪我

讀唔夠科會自動 人手drop

$50賭實跟
有冇種JK

係咪跟足先

THANKS

跟足就爆你大頭

你又話賭

賭你大頭

玩咁大 唔賭

你要邊本，我有

想讀多科數拉高GPA

50個罩跟

黃埔花園交收

Moodle連片都冇條
Online teaching

都未開始

半島豪庭交收

我已經有

上個sem話畀我知開始咗都係咁

未開始唔屌得

想問appeal佢係會重新改多次我份卷？
同埋佢係會咁多份asm改多次定淨係改additional asm?

會

交收完你都矛用啦ching 有罩矛命享

以後唔洗用

yr1表示5科入面得一科講左點online teaching

如果transcript寫左‘transcript printed”係咪即係可以番去拎？

CREATIVE AND CRITICAL THINKING Authur Chin
SHDH1004-B11B 換 B11C

另求INTRODUCTION TO MARKETING Gordon Ip Anna Siu

BHMH2003-B16C group project groupmate 🙏🙏🙏🙏

仲add drop

你前幾日都係咁啦

呢幾日唔知點解又多番好多位 好容易reg到自己目標

前幾日冇無限期停課

我frd都係呢排先成功reg走Helen Yeh

算啦應該等兩三年先會開返sem

Digital storytelling 有冇人換a01a

上個sem讀今個sem先嚟換？

5分好似有d多
接受現實好d既

仆街 b先岩

兩三年後你仲讀HKCC 無限defer

冇乜所謂 我仲有3000 printing quota

第一次appeal唔係好識
請問係咪兩份form都要填？

祝回覆者口罩夠用

冇人答 推一推

同樣問題

真係唔知 有冇人答下

好似係有additonal asm就唔睇其他asm
你打去office 問問

HRM B01B 想轉 B03C

sem已完 人生已完

chinese family 轉到？

想知嚟緊係咪跟poly一樣冇暑sem

暑sem已完

會，呢科Group Project都幾顛

我地繼續on9 learning

我直接quit cc

有啲科會唔會on9到仲要人組隊做Group Project

收

睇上面

quit咗

有offer 都唔想讀了

啱

是

轉場了

死谷了

死左好耐

mkt 做additional assignment嘅話好輕鬆拎A

忙完個weekend跟唔上

學校覆左 死都唔退

點覆

挽留

我覺得好好多 自己唔使幫人哋做埋

Thanks for writing to the College, and we can understand your concerns. Please let me share with you what the College has considered before deciding on the current measures to address the challenges we are all facing.

What we are all facing right now is an emergency – a fast-spreading epidemic on a global scale, with potentially fatal consequences. Given so, the College has no choice but to suspend face-to-face classes temporarily, so as to protect the health and safety of students and staff alike. And we need to resort to online teaching and learning as an interim measure, so that students can progress in their study and/or to graduate without serious delay.

Once the threats of the epidemic are behind us, we’ll resume face-to-face teaching. In the meantime, the College is taking a number of steps to support quality online teaching and learning:

· Online teaching materials (e.g. PowerPoint slides with voice-over) will be uploaded before class, so that you can get prepared beforehand;

· Your lecturers will interact in real time with you during the scheduled class time as well as consultation hours (according to the College timetable) through digital means such as Moodle Forum, email, etc. During those hours, you can ask questions and get your lecturers’ feedback immediately;

· Extra learning materials (e.g., on-line exercises and quizzes) will be prepared by your lecturers to gauge your learning progress, and additional help will be offered to you where needed.

In addition, more sophisticated software, such as Microsoft Teams, will be utilised in the near future to improve the interactivity and effectiveness of online teaching. In fact, such development is not restricted to answering the pressing needs of the moment but has far-reaching consequences for all of us, since blended learning (face-to-face learning coupled with online learning) is a growing trend in tertiary education worldwide.

Coupling with these new measures, the College has extended the period of dropping a subject until 7 March 2020. You can choose to drop a subject on or before 7 March and have your paid tuition fee refunded afterwards, and the subject record will not appear on your transcript.

Let’s hope that the epidemic will soon be behind us and we can resume face-to-face teaching. In the meantime, please be reassured that the College will do all it can to help students learn effectively amid the limitations posed by the challenging circumstances.

大家覺得有冇可能復課？再嚟多次Additional Assignment？

我都幾肯定如果唔搞大件事或者唔多人要求，學店死都唔撚退錢

同意 所以一定要多人sd

Additional assignment 不了

未轉到
你想轉？
想轉班咋

year1表示有科已經話要分組

assignment啦 唔會復嫁啦

邊科？

MO B03B 想轉B04A/B

呢一個情況讀accounting for non business students 好 定 中國管理智慧好？

CC對refund既回應：

Thanks for writing to the College, and we can understand your concerns. Please let me share with you what the College has considered before deciding on the current measures to address the challenges we are all facing.

What we are all facing right now is an emergency – a fast-spreading epidemic on a global scale, with potentially fatal consequences. Given so, the College has no choice but to suspend face-to-face classes temporarily, so as to protect the health and safety of students and staff alike. And we need to resort to online teaching and learning as an interim measure, so that students can progress in their study and/or to graduate without serious delay.

Once the threats of the epidemic are behind us, we’ll resume face-to-face teaching. In the meantime, the College is taking a number of steps to support quality online teaching and learning:

· Online teaching materials (e.g. PowerPoint slides with voice-over) will be uploaded before class, so that you can get prepared beforehand;

· Your lecturers will interact in real time with you during the scheduled class time as well as consultation hours (according to the College timetable) through digital means such as Moodle Forum, email, etc. During those hours, you can ask questions and get your lecturers’ feedback immediately;

· Extra learning materials (e.g., on-line exercises and quizzes) will be prepared by your lecturers to gauge your learning progress, and additional help will be offered to you where needed.

In addition, more sophisticated software, such as Microsoft Teams, will be utilised in the near future to improve the interactivity and effectiveness of online teaching. In fact, such development is not restricted to answering the pressing needs of the moment but has far-reaching consequences for all of us, since blended learning (face-to-face learning coupled with online learning) is a growing trend in tertiary education worldwide.

Coupling with these new measures, the College has extended the period of dropping a subject until 7 March 2020. You can choose to drop a subject on or before 7 March and have your paid tuition fee refunded afterwards, and the subject record will not appear on your transcript.

Let’s hope that the epidemic will soon be behind us and we can resume face-to-face teaching. In the meantime, please be reassured that the College will do all it can to help students learn effectively amid the limitations posed by the challenging circumstances.

Best regards

Dr. Wing Leung

Acting Director, HKCC

想用commu換 Digital storytelling

Hello Chan Wing Sum 同學

咁啱 我又係叫chan wing sum

我都係叫Chan Wing Sum

有冇ching可分享吓 2056生死觀讀啲咩？
伏唔伏?

想知marketing好唔好讀Group project會唔會好難做 尤其宜家停咗課

想問appeal成績應該填form 32 or CPCE 14 定係全部都要填？

City culture and public life

呢科讀咩

師兄appeal理由係咪填改錯卷？

佢意思唔係自己揀組入咩 仲要鬥快做第一個攞五分

咁搞笑
咁我同frd夾定揀邊個先
幾時揀 點揀都未知

你預a第一組做就差唔多

其實我覺得佢最好就取消佢啦
要搵個喺現實未見過嘅grp mate其實好大風險

做additional assignment嘅話就好易拉返上A

佢而家個做法就係確保你有frd再隨機分
我都建議取消 寧願做2份IA

好撚驚遇到free ride

完全唔識人點分組做野？你連佢叫咩名都唔知啦
白鳩癡

一人一信要求cc 下令所有科grp assignment 轉ind asm

求template

大把人都係咁

個個都有朋友咩 唔通佢地又唔洗讀

寫得好差大家幫我改下:

To whom it may concern,

Due to the novel coronavirus spreading the community, HKCC has decided to cancel all the face-to-face teaching till 2 March 2020 up to this stage, while e-learning will start from 9 February.

The development of the virus is unpredictable and there is possibility that the face-to-face classes will still suspend over the whole semester. Some subjects have some announcements on the teaching and assignment arrangements during this period. However, several subjects require students to form groups to complete the group assignments. I personally believe such arrangement is not appropriate.

In usual learning, students are allowed to interact with classmates during lectures and tutorials. So, students are able to find some groupmates to work on the group assignments together. However, with the online teaching method, students are hard to find some groupmates. So, the formation of groups is hardly to be done. Some lecturers said if students are able to form groups, they will take the responsibility to form the groups by random draw. This is extremely unfair as students are not allowed to choose the groupmates by their choice.
Moreover, all citizens are encouraged to stay at home during this challenging period and I afraid that students cannot discuss the assignments in an interactive and effective manner. Even though we can discuss the assignments through digital means, the quality is a major concern.

Given the above worries on the arrangements on group assignments, I sincerely hope that the college will try to inform the lecturers to use other formats of assessment to replace group assignments, such as changing to individual assignment(s). Thank you.

Yours truly,
Xxxxx
Student of HKCC

我想問之前12月交左表late drop左某啲科 想係summer sem讀 係咪唔使交錢？

每個sem差唔多三萬學費就係為咗可以做assignment同可以考exam？咁要棟campus嚟做咩？直接一開始就網上教學啦。

啱。

其實OK，可以用E篇reply佢
歡迎大家繼續集思廣益

最簡單例子，圖書館整部閘機要拍卡就係唔想好似公共圖書館咁阿豬阿狗都入得。我哋入到係因為我哋俾咗錢有權使用圖書館服務。之前停咗課成個月，我哋用唔到campus設施、e learning質素又差，叫人回水有咩問題？你唔認同可以提出論點反駁，而唔係係到笑9人仲覺得自己好勁眾人皆醉我獨醒咁。

廢老（運氣中）
• 29m
寫得好差大家幫我改下:

Dear Dr. Wing Leung,

Due to the novel coronavirus spreading the community, HKCC has decided to cancel all the face-to-face teaching till 2 March 2020 up to this stage, while e-learning will start from 9 February.

The development of the virus is unpredictable and there is possibility that the face-to-face classes will still suspend over the whole semester. Some subjects have some announcements on the teaching and assignment arrangements during this period. However, several subjects require students to form groups to complete the group assignments. I personally believe such arrangement is not appropriate.

In usual learning, students are allowed to interact with classmates during lectures and tutorials. So, students are able to find some groupmates to work on the group assignments together. However, with the online teaching method, students are hard to find some groupmates. So, the formation of groups is hardly to be done. Some lecturers said if students are not able to form groups, they will take the responsibility to form the groups by random draw. This is extremely unfair as students are not allowed to choose the groupmates by their choice.
Moreover, all citizens are encouraged to stay at home during this challenging period and I afraid that students cannot discuss the assignments in an interactive and effective manner. Even though we can discuss the assignments through digital means, the quality is a major concern.

Given the above worries on the arrangements on group assignments, I sincerely hope that the college will try to inform the lecturers to use other formats of assessment to replace group assignments, such as changing to individual assignment(s). Thank you.

Yours truly,
Xxxxx
Student of HKCC

同意 唔想俾人free ride

同意 同冇見過面嘅人一組俾人free ride冇仇報

又唔係退全部 退部分咋嘛

揾人改下封信

禁我冇用設施唔洗退？
學費包埋拉把網吧呢d野
而家我冇得用都唔洗退番個部分錢俾我？

E封係講轉Group assignments嘅，
搞退款我唔係好諗到可以點搞，
都係個句歡迎集思廣益

退款之前有個template
不過上面有人話
學校覆咗 死都唔退款

算啦，我地大多數人都係希望比錢要個半買半送嘅polyUGC姐唔好意思要求太高

我哋可以試下chur佢退款。學校乜設備都用唔到，而且e-learning同面對面授課始終有個差距嘅情況下，冇理由俾佢收全額學費

又係畢業禮物啲friend?

禁未有offer既係咪可以退錢

祝你好運

有冇巴打教路點樣email問lecturer拎reference letter唔知點開口 有冇template

禁大個人仲做伸手黨
自己打篇email都唔識

照Send住先 痴撚線學校 我新年之後至add drop邊撚度識人

Dear Dr.XXX,

Can you give me a reference letter? If you are not to do so, we will see in SFQ. Thank you very much.

Regards,
Chan Siu Ming
Student

Ching ho ball

我係hkcc既學生
純粹想通知大家，我要瞓覺了。

早抖

？下 中醫份gp project唔係要煮飯咩？
利申上sem讀左中醫

design jj表示studio好X貴 又冇得用studio 可唔可以回番少少水

摟屌之王非你莫屬

Zephyr近況？

Sor lor 毒撚無野做嘛

有冇人知自學Fm會唔會好難
自己一個人讀 唔想爛GPA

冇Raymond 啦宜家

但點搵6-7人一組

所以我諗緊仲讀唔讀 Michael好唔好

要搵人對asm 唔係會死得好慘。

有冇人business econ要調班？

CCT Arthur Chin其實伏唔伏？

佢好到仆街 好想再上佢堂 會開wtp比人問 唔識問到識

2201 Chinese Family B04D求B04B

請問有人收到transcript 未？係埋寄掛號信？

收到

Chinese Family B01A轉B01D 有無？

尋日收到，會直接寄入郵箱

商科 year1 換書

有：
BHMH2004 MANAGING ORGANISATIONS *1
BHMH2101 FINANCIAL ACCOUNTING *2
SEHH1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS *2
SEHH1008 MATHEMATICS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENTS *3

想換：
BHMH1101 FUNDAMENTALS OF HUMAN RESOURCES MANAGEMENT *3
BHMH2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS *2
BHMH2003 INTRODUCTION TO MARKETING *1

冇書可以換嘅話可以直接用二手價買

tg：G95896

------

同你一樣想交換要econ同marketing

UPDATE
商科 year1 換書

有：
BHMH2101 FINANCIAL ACCOUNTING *1
SEHH1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS *2
SEHH1008 MATHEMATICS AND STATISTICS FOR COLLEGE STUDENTS *3

想換：
BHMH1101 FUNDAMENTALS OF HUMAN RESOURCES MANAGEMENT *3
BHMH2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS *1

冇書可以換嘅話可以直接用二手價買

tg：G95896

------

你有咩書？你可以同我一樣咁樣開個po交換

SEHH2279 Visual Interface
求換
SEHH2271 HCI
有冇人肯換

Mon個幾日幾夜
Chinese fam b03b都係無位

Chinese fam B03C求轉B03B
Gender B02A求轉B02B

有無巴絲調一調班

求換呀
真係好需要

SEHH1016 Introduction to IT
B01C求轉B01B

ok

想點

幫你推

Thx

我都幫手推下先

add drop period phase I （WITH preference matching）已過 ， 聽日 （星期五7號）system 不開放

下次 system （星期一10號 至 星期四13號）每日10am - 5pm 開放，到時係 add drop period phase II ，不過係 WITHOUT preference matching

mathching有同冇根本冇分別

咁又係

好人架 有問必答
不過派唔派到grade比你就唔知啦

assignment 76/100
additional assignment 86/100
group project 8x/100
midterm唔記得左（但好似係39/50左右）

係咪要睇live

Oh

前幾日諗住唔洗ontime上轉咗9點堂

我諗住唔洗返學就reg哂星期一一日七堂

佢唔會放MP4檔上Moodle?

上完堂上床再瞓

我覺得要上live先計到attendance

cls

唔係特別難讀既咁又，你1003咩grade

訓係床度上堂

咁咪正，星期一直踩唔洗抖，之後成個禮拜冇野做溫notes

其實都唔錯啊 又可以間唔中睇下youtube唔聽佢廢up

會恰着

Down嚟試用咗個app先

ITU嗰邊send咗email畀學生 , 話聽日會有網上版本關於onlineteaching 嘅 briefing

怡家wk個邊開唔開 想拎書

online啲timetable係咪跟番本身？
...屌佢錦啲printing quota點啊

我諗住揾日番去print哂成個sem啲notes

唔係close到3月2咩？

校舍如常開放

乜原來上個sem passnfail啲科係要除埋個average?

有冇人知？依家搞到sem3個gpa勁低

中文
社評：77/100
升學：73/100
口頭報告：74/100
書面報告：77/100
測驗：76/100
差幾多分先有b+?

係咩我p/f左一科都無搞到gpa低左喎

你參與分應該好低

佢唔係4科gpa加埋除5科咁樣咩？

頭先我再計過係除4喎

咁我攞D+咪仲高分過P/F

咩參與分?

4科除4科

點解我B+ B+ B P P佢張transcript話我gpa2.5...

應該有阿
同你差唔多分都出B
Participation好低？

*B+

我以為e learning 係幾時睇片都冇所謂
屌要準時起身坐喺電腦前面？

即係要實時上堂？

下所有科都係？

Thanks ching

擺上嚟睇下

咁都幾低下

個lecture之前話我口頭b+

你上年gpa幾多先

應該都係個科話事 佢話點就點 可能過幾日會update呢

我諗住有得留言架喎

交完form通常office幾耐先覆

測驗個分係邊度可以睇？

其實我懷疑中文 每班拉curve
因為我差唔多全部7字頭 未到7字尾都有b+

佢淨係講project 個分有咩用
可能其他asm差到乜咁

想問下如果冇左暑sem咁想retake嘅點算

咁樣話人都有嘅 平時比人恰完 而家上連登寸人

見到咩講咩啫

計咗credit ?

有冇圖？

星期五個briefing一定要join？

其實e learning 應該有排上
我都費時add drop，接受現實算

不過上面嗰啲唔係重點，最緊要嘅係我今晚早瞓左
大家都要早睡早起，先可以有強健嘅體魄對抗病毒。

我瞓先了，各位晚安。

一定唔係

一定係

唔去會扣操行分+罰企扭耳仔

還我最低操行分 還我優質minecraft生活

我驚佢話我曠課要記我小過

好似會比人踢出校？點算有小過係咪會搵唔到工？

C/C+

C

有冇人交左appeal form? 原因寫咩好
求解答 仁者offer收到手都軟

講明邊part改錯/計錯分/畀少分
想要CityU Polyu Bu offer

我Final又係同你一樣拎64，但我得B

借問聲係邊度睇分

一陣Briefing係咪係Microsoft Team進行？請問點用？

我嗰Lecturer派返功課先知分數

As mentioned in email from ITU yesterday

Comment #685

係咪㩒呢條？

Yup

Need download Microsoft Team first

download咗，等4：30？

應該係

屌夠鐘上online course 個lecturer都唔喺到

唔係成個cc都係10號先開e-learning咩

唔撚係掛 唔係出咗email講到明3-9號all claases suspended咩

thankyou!

有冇人近排返左去WK print野？

想問下myhkcc mailbox入面嘅PCT個行係咪personal tutor??

入去print野有冇限時架？

冇嘅話我搬埋入去住

你個帶菌者想入去散播病毒？

冇 不過應該得一樓有開

唔該ching

Team 嗰直播

你得？

邊度禁制

mail

岩岩先得 頭先一路無聲 仲係testing緊

回水呀喂

完全入唔到

回水呀

回水啊

點解打唔到字

叫院長回水

仲要去moodle 簽attendance

CPCE 阮院長

個live係咪唔比人打問題

回水呀屌

唔畀人ask嘢

有聲既PPT咁正

佢地係咪close左留言

Moodle點簽attendance

邊個

玩完個like未

院長啱啱話跟自己時間表login上堂

如果開頭login唔到另計

9點堂玩L 完啦

會唔會有gp project

院長 ： 「miss 咗lecture / tutorial 可以上返moodle download materials 」

即係登入完就算 遲下再睇返

仲以為壞左 原來真係有人喺度玩like

睇唔到chatroom 垃圾到

院長 : attendance @ MOODLE

回唔回水都唔肯正面答，仲要過濾啲留言，咁驚不如唔好搞

我個問題section中斷咗
睇唔到人地啲問題

揾人問group project 呀，我send唔到出去

成日睇睇下 load唔到 又要搵link入返

成個畫面黑佐

我條link係咁fail

moodle server dead

可以㩒「現場」呢個制 refresh live

Moodle直接死左

我都send唔到

叫人去moodle到試 moodle即刻死ser

點sd qs sd唔出嘅

Moodle死ser

+1
全部湧曬入去

chatroom又唔撚畀人問問題
Moodle server又死撚埋
戇撚鳩

on9

連登上堂算啦
又問唔到嘢
條友自問自答

死埋server

死左ser

你個嘢壞咗呀

自閉仔咪撚再自問自答好冇

死server 渣到

係survey叫佢回水

Error: Database connection failed

It is possible that the database is overloaded or otherwise not running properly.

The site administrator should also check that the database details have been correctly specified in config.php

MOODLE is dead

個server咁廢，就唔好搞啲咁嘅嘢

咁姐係moodle邊個位有得take attendance

好lag啊

廢到

有個CPCE1233 嘅course 入面有得take

壓力測試

咁即係洗唔洗實時
又話跟timetable 又話有錄影

1234*

食屎啦，壓力測試你老母，廢就廢啦

問卷where

有冇人報左ICE tour但係而家仲係冇回音係咪mola

thx

完喇？

咁樣就完咗個live

完

再見啦

睇咗啲咩

waste of time 食屎啦

完了吧？！

我仲一直等緊佢入正題

一齊去叫佢回水

一個forum 成班大陸人出曬黎

睇怕泥緊成個sem都係咁，回水比我買口罩啦，而加口罩都唔夠用，撚有可能復課咩

見到殘體字

係咪禁言？點解無人留言？一味留Hi，但無人提Group Project、回水

D留言佢可以揀過先出

解決提出問題的人
就冇問題了

我send唔到出去

有個留言話回水 成千個like

究竟我聽咗啲乜？ 係咪除咗attendance同material之外咩都冇講過…
定係我miss左

我就係咁，問佢哋做乜唔戴口罩都禁

佢係咁揀啱聽留言揀到無乜人留言

如果喺moodle簽左attendance，但無參加team個meeting會點

降你兩個grade

可以點？屌柒佢囉

扣你五十分

谷已死

聽完其實同冇聽冇分別
哂咗差唔多成粒鐘
等email仲好

唔好係連登做on9

電腦大爆炸！！！！！！！！！！！！

佢有冇話live條片可以重睇，定得果個時段睇

好似無講到

唯有等懶人包 email

有Google 唔用，用微軟，已經要回水啦

你已經做開

派膠同on9兩樣嘢嚟

個forum唔見左？

曼德拉效應

無

佢有講會錄影

可以請返上個sem嘅槍手
我幾滿意佢

pm咗你

聽日又黎多次briefing

無講過有冇考試

打漏咗字

email冇收到acceptance offer?冇就email csao

(我個團報名deadline係今日)

聽朝10:30

就例如我

請問HHB 星期六開唔開？ 想返去拎野

電話interview 完就冇收過任何野了

ROA 講哂啦 如果冇收到email 應該就冇

我介紹JK冇JJ佢上個sem爆4

你都好似係

佢毒丁嚟咋

Email 出現了

我冇

痴線 個個都爆4

係你哋個個都爆4

我得2.03

我yr1 得2.8

個個都係度扮嘢

講真
接受左就慣了

我今個sem gpa 得2.87
Btw 有人玩gta嗎？

我冇買GTA

我今個sem gpa 得2.99
btw 有人玩minecraft嗎?

比個Server IP我

哥哥, 我5識開ser啊

有無人知online teaching洗唔洗開cam?點用microsoft?
如果要求cam可唔可以整virtual background?答既人呢個sem爆四

介紹下

快樂Minecraft

樓上爆4個d隨便簡個

壞cam 知唔知

唔使開cam

得JK冇JJ係爆4

咁正？

你download咗Microsoft Team先

ITU 星期四比嘅email有一條link (留言 #685）

入去條link就可以download

其他u話用唔知乜zoom要開cam真係唔想開

During class

– Login to Moodle and check the attendance box;
– For your learning benefits, be punctual – login at the starting time of class, and stay on until the end of class;
– Join the scheduled Microsoft Teams meeting and switch off the camera and microphone on your electronic device;
– Be participative in discussions, and be courteous to your lecturer and fellow students.

星期六日cc開唔開 想返locker拎野

呢段文字係今日 hkcc office email "Getting Ready for Online Teaching" 入面有提及到

扮啦死毒撚

貼你大頭

答

答也春呀

佢保我今個sem爆4

咁我都可以爆4了 拉返sem 1 GPA 2.8

Login to Moodle and check the attendance box;
– For your learning benefits, be punctual – login at the starting time of class, and stay on until the end of class;
– Join the scheduled Microsoft Teams meeting and switch off the camera and microphone on your electronic device;
– Be participative in discussions, and be courteous to your lecturer and fellow students.

開始了

點解我打晒我d資料個系統都唔比我submit ????_ 系咪我中左bug ? 交極都交唔到，有冇人可以幫下手

無public exam results

都加埋lu wor ，但都系交唔到，到底點解

請問係咪已經完咗

Not yet

sor柒左撳咗舊條link

你自己開多咗個post secondary qualfication呀
del咗佢咪得

系你老母咩 睇嚟你都係唔適合升返U

哭𠹌咗

R.A.P

下世小心啲

cc 咁 NDS

cc 啲* NDS

停課之前去7-11食嘢
聽到有兩個講蝗語
嚇到我即刻同frd彈開

咁多簡體字

佢點都係唔取消Group Project

好想取消

佢唔係話要睇情況咩 如果返到學就繼續做Group Project
如果返唔到算決定仲做唔做Group Project
BTW 我唔想做Group Project

有點卡

Chinese Family and Culture Week 5已經要Present，如果3月2復課點識人兼開功，btw，呢科Group Project只要有2個人就可Present

識到人係其次，最煩係要chur返進度

之前試過一個人都要present

Individual Presentation

個Briefing講左啲咩 冇上到

今日cc開唔開

開

返咗WK影印

拍卡量體溫

快啲quit

係

相入邊係南座一樓

求二手Dev Psy書！價錢可議

繁體字

佢好好架 要珍惜 比分又唔手緊

星期三話mailed 到依加都未收到
星期一都收唔到打去叫佢畀pdf我算

Same here mailed但未收到
其實大家報non-jupas都係onlime application，點解唔直接send e-transcript

我估到時interview應該要你拎正本transcript?

拎E-copy算 夜晚send email去office第二日朝早就收到

都係嘅

因為 cc個 check current assessment result 只能show一個sem 既成績
同埋要有校印先係有效

我想問依個係你地申請 定係免費個個

如果係免費個個 又洗唔洗叫佢寄

免費個個正常寄屋企
除非你e-mail 要求係ik 拎

live完miss咗之後會唔會有片睇

你哋係咪所有科都會用Teams上堂？